偽君子悶得冤枉 不屑真小人無恥得夠放

可以嘅話 我都想做真小人

屌你老母

做咩又屌我老母

真真假假尋裡實，浮華世裡虛幻身

成世人都唔知做俾咩人睇

人生世事夢泣翔，悲歡離合夢歌唱
依戀昔景悠善揚，毅然踏上艱路長
甘露淺嘗堅心暢，困逆破難心喜想

依戀昔景 悠善掦